# SAE KURS Web Programmierung WS2018/2019

## Beschreibung

In diesem repository finden sich alle Uebungen und andere elevante Dateien
zu dem SAE Kurs "Web Programmierung" im Wintersemester 2018/2019


## Installation


# Datei Uebung1-Grundkenntnisse-PHP.pdf

Uebungsanleitung zu den den ersten zwei Unterrichtseinheiten
